{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69966&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "앰배서더서울풀만호텔"
    },
    "text": "ソウルの中心に位置するこのホテルは公共交通機関の利用が便利です。 モダンですっきりとした外観と清潔に管理された客室をご提供しております。 周辺には東大入口駅、南山、ソウルタワー、崇礼門など様々な観光地があります。 チェックイン時間は5:00、チェックアウト時間は2:00で、無料Wi-Fiと禁煙客室を提供します。 駐車は無料ですが、バレットをご利用の際は有料です。 宿泊客はフィットネスセンターと室内プールを無料で利用でき、客室ごとにスマートテレビがあり、個人アカウントでストリーミングOTTサービスを利用することができます。 利用可能なエグゼキュティブ・ラウンジもあり、朝食は別の階で提供されます。 付帯施設としてはザ·キングスビュッフェ、グロセリダイニング、ロビーラウンジ、フィットネスセンター、スクリーンゴルフ場、サウナ、室内プール、アーバンエスケープ(屋外プール)などがあります。 プールのご利用には料金がかかり、お子様は必ず保護者同伴となります。 室内/外のプールを利用する際には水着と帽子を着用する必要があり、一部の用品は制限されます。 朝食はザ·キングスで提供され、価格は大人と子供によって異なり、ホテルの運営状況によって変更されることがあります。 全客室での調理は不可能であり、チェックインの際に保証金が要求されることがあります。 未成年者は保護者と一緒に利用できますし、ペットの出入りは許可されません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルはソウルの中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には東大入口駅、南山、ソウルタワー、崇礼門など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiと禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiと禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料ですが、バレットをご利用の際は有料です。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はフィットネスセンターと室内プールを無料で利用できます。また、エグゼキュティブ・ラウンジも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は別の階で提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、プールの利用には料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 365
    }
}